
                      Le pongo media estrella porque no se puede poner menos. Es una copia exacta de Cars pero con aviones. A ver si la segunda es mejor, pero aún así espero que esto no acabe en trilogía.
        
            